De Abdol niet wilt mij; bovendien hebben de Hertog heeft me te begrijpen dat ik had af en toe te zien zijn vrouw, en de Borgh stoorde mij met al hun kinderen.
Bedankt, mijn goede engel, voor de brief Des Pierre.
Als wordt besloten dat je weggaat, ik ga voor een paar dagen naar Civita-sad en verdrietige troost.
Waarom heb je me vertellen dat je arme ballenjongen als ik ga je zien.
Ik ben van mening dat uw voeten zich maar al te goed.
